世衛指The Pulse歪曲事實並作出虛假陳述 港台：堅決拒絕相關指控

Hong Kong public broadcaster RTHK has rejected an allegation that it distorted a video interview with a World Health Organisation (WHO) doctor after he refused to answer questions about Taiwan’s membership status.

WHO adviser Dr Bruce Aylward appeared to end a Skype call with producer Yvonne Tong from RTHK’s current affairs programme The Pulse last month after she asked whether the UN body would reconsider Taiwan’s bid to join. He also declined to answer a question about the government’s handling of the outbreak.

In an emailed response to HKFP on Thursday, a WHO spokesperson accused The Pulse of editing the clip and causing a misrepresentation. They also claimed it was Aylward – not the producers – who took the initiative to call back after the connection was apparently cut.

“RTHK re-shot the interviewer and questions afterwards and edited the interview in a way that created substantial distortion and misrepresentation,” it read.

The spokesperson also said RTHK had declined to share the unedited interview footage with the UN body.

In response to the allegations – first reported by the Washington Post’s Emily Rauhala – RTHK’s Head of Corporate Communications and Standards Amen Ng told HKFP that they stood by the content of the interview and “strenuously reject any allegations of ‘distortion and misrepresentation.'”

Link：

twitter link:

就憑呢單野 侵都可以大條道理唔比錢世胃啦

仲覺得件事搞到唔夠大？

明明已經無乜人提

推

推下先

過左半個月先話人地剪接？
當日傳到周街都係唔撚識講？

港台好撚硬

屈人剪片
仲有係西人打返轉頭先？
有record邊有得呃

痴撚線，屈人edited...
明明播嘅就係uncut...

支持侵侵停止比錢世衛

D措詞真係愈黎愈支那化

應該搵左外交部幫手答

重點：

1. 世衛指斷線之後係佢地打返比港台，而唔係港台打返比佢地
2. 世衛指香港電台隨後重拍相關片段，並對片段進行編輯，造成嚴重歪曲及虛假陳述
3. 世衛指香港電台拒絕與聯合國機構分享未經剪接的片段

I can't hear your question. Let's move to next question.

RTHK出uncut撚狗

推俾世界知

港台連對世衛都企硬
真係respect

痴撚線港台真係

痴撚線 淋火水救火

膠拿大查緊呀，雖然唔會有問題，點都要做吓野

我有理由相信世衛出稿果個係支那人

查cut線佬叛國？

搵左半個月搵唔到其它原因

出uncut好唔好

WTO比人睇哂佢咩野底，不停柒

CHO下次可以出殘體字

CHO先岩

吓個video影住你嗚低個身㩒熄個video call渦???

又出黎炒番熱單野

港台頂住啊

武漢衛生局知唔知香港傳媒最識玩擠牙膏，佢真係同你出一刀不剪你仲柒

咪就係

同支那口交部一樣

師承習近平 戰螂式外交

肯撚定係雞珍同支那口交部教武漢衛生局咁spin

同中共有乜分別

wa

種族歧視黃種人

cls
用半個月覆垃圾

反駁唔到又要駁

其實而家歐美疫情慢慢穩定落黎，差唔多準備清答武漢衛生局同刁種

RTHK 正式成為世界知名電視台
同Fox cnn之類齊名

唔係cut線佬一個咁簡單，係保守派嘈繄 libs 成班人跟住世衛政策走；其實已經好多人開始聞到現行政策跟本行唔通，如果解封政策重跟世衛行，亡國都得

好彩係港台唔係蘋果炸

真係edited嘅話你嗰陣時又唔講

我相信港台有一刀不剪record，仲上埋cloud幾個backup

個Twitter得百幾,你班連登仔唔搞大佢咪冇人知囉

Push

港台乘機進軍世界，做多啲英文節目，打低新加坡個CNA

有兩條tweet要大家幫手推

出原片就可以收佢皮

救命...
世界上荒謬嘅事真係太多啦

Retweeted

CHO 今年一定收皮

Rt

睇尼中共要世衞配合去搞港台
可以預期 班撚屌用呢封聲明去問責港台

黨既衛星組織又出來吠
你咁搞更加不會得到台灣民心 特別下一代 之前所有形象工程 滲透無用啦

又要出證據

要有人丟架啦

講野咁似中共

好醜怪啊wuhan health organization

淨係講政治還政治，遊戲還遊戲已經笑死。

推返先

推左，call 奶茶聯盟幫手

rthk出uncut啦，好大指控wor

想睇全片

CHO 又鳩up

twitt咗

痴閪殼

就好似拍av俾全世界download晒
通撚晒天連自己老豆都j過都仲想唔認屌人地合成

擠牙膏

屌你老母配合埋支那全面打壓港台

又想炒番起
就幫你

正，又推返件事出嚟

港台勁到

留名等uncut

等RTHK BINC

d做法似撚足中共 你話無關係我都唔信啦

一陣RTHK 放原片出黎，咁好咩？仲柒唔夠咩？

點解條raw footage 要同UN分享？法例規定定點？

再度炒熱
今次比埋#MilkTeaAlliance

明明已經cool down左仲拎番出離講
正宗跌落地拿番渣沙

睇撚住個垃圾瘦白鬼唔敢答

cut你老母咩

放原片出黎驚你脫肛都唔掂

港台

WHO

但我又唔明，點解港台唔公開未經刪除片段？係咪傳媒某啲原則嚟？

佢地轉數慢過晒香港d偽人
出咗事下秒實話ac畀人hack 或者移花接木

仲叫美國唔好cut funding
成個who痴撚晒線
攞明支那就係用who黎做回血劍

Ng [RTHK’s Head of Corporate Communications and Standard] defended the decision to not release non-transmitted materials to WHO as a standard “in common with news broadcast and media organisations worldwide and to ensure editorial independence.”

push

咁你咪自己答左條問題佢囉

又出黎推？

到時一公開條uncut
咪即係比條片侵侵/fox做新聞囉

RTed

港台應該兩部cam一個影記者一個影mon，到時出條片大大巴打落去

竟然出共狗國粹 指鹿為馬

咁樣一係港台講大話
一係世衛講大話

如果證實到世衛鳩噏
真係可以一Q收佢皮
希望港台有一刀未剪嘅錄影版
可以收世衛檔

幫推

Twitter要出力！～

有冇cut重要咩

你敢答條問題咩

幫手推下呢幾張相 話畀全世界知港台畀人打壓緊

我哋都要幫番人哋先得

#stopMekongDam

假如RTHK系 泛民屬性 一早跪低
依家明顯系 負隅頑抗（本土屬性）

一早幫左

邊個打畀邊個有乜好討論?
唔可以雙方同時都有打畀對方?

Yvonne quote番港台嘅書面回應:
“None of the shots of the interviewer or her questions were re-filmed after the interview.”

推啊 rthk需要大家增援

推啊

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

who 以為支那會迫到港台跪所以低調等港台道歉 , 點知衰左而家要自己出招

咁都有得屈

話唔定世衛夾埋港共搵人做嘢del片先夠膽再提
保世衛打港台一石二鳥

港台頂住呀
世衛真係垃鳩圾
咁柒巴閉咪撚叫美國科水囉

反而驚港台比人搞

who仲要柒多幾多次
正經野又唔做剩係係到鳩叫

同淋病一樣 話說巴打你個名改得好 使心剛硬 使腦袋瘋狂

準備左兩個禮拜，佢應該係準備左答案先走出尼講d咁既野
可能有冇cut唔重要，重新表態先係佢目的

咁都假？！人地打個電話訪問你，你係cut人線，假咩

邊個打返俾邊個重要咩？
最重要係扮聽唔到 再扮斷線
條友隻手郁左之後就斷線
要扮都細動作啲啦

咁你地又炒左個被訪醫生嘅？

done

RTHK

死貓唔係咁易食 指控太低手 攞返原片已經夠玩

最新示範
蘋果撚黑警

都唔明黑警中咗咁多次都仲係中

擺撚到明依家WHO背後嘅軍師就係中國外交部班”智將”啦
以為呢d手段國內玩得到就可能照樣搬上國際舞台

唔緊要嫁
咁who依家答返條問題
或者俾返D真正record黎囉

早幾日見台仔講 政治歸政治 兒子龜兒子

RTHK well done!

keith leung咩影撚住可以點話畀人hack孖生細佬？

推下我

多謝手足搵圖

唔出奇
其實上年6月開始
RTHK NEWS成日都反手補一刀桶返對家
就上年6月咁
有一劑商台記者俾狗搞
班狗話無咁嘅事
RTHK NEWS轉頭就即出片
俾大家睇班狗點搞商台個記者

佢地喺俾政府咁樣打壓吓就做到咁多
真心勁

英國佬同日本仔bandai就仲捐錢畀垃圾WHO

p

“RTHK re-shot the interviewer and questions afterwards and edited the interview in a way that created substantial distortion and misrepresentation,” it read.
點撚樣distortion 同misrepresentation?

deep fake

咁咪現場直播再答過台灣問題囉

攞埋d雞毛蒜皮既野來講，都改變唔到條奶共鬼聽到台灣就敗走既事實

根本係轉移視線 提都唔提條撚樣點答

懷疑同港共合作屈港台

改名叫支那衛啦，垃圾組織

咁都有得屈
黑警幫佢出文?

港台遲早比人搞到跪

仲講咁多野 答咗人地條問題未呀
台灣兩隻字係咪唔講得

世衛玩到咁大

支持RTHK 反手抽擊
公開拍攝原片，擺上Twitter 戰線。
睇下邊個作故仔囉........

港台撐住

港台一向都眼中釘
20年前老董年代已經想煮死RTHK
而家搞完地鐵 國泰 醫護 跟住就港台

正呀屌

hkfp入面有個美心廣告
clicm一下應該都30 蚊?

up

港台出無刪剪版以證清白就得啦

咪就係
提埋雞毛蒜皮嘅野轉移視線
你話港台屈鳩你
咁咪就住港台個問題自己拍片答多次
一係你就大方承認台灣抗疫政策值得參考
一係支吾其詞 又要搵口交部先知講咩好

係到嘈邊個打比邊個先都on99

大話冚大話嘛，同埋好明顯係大狗要求公關狗咁講，但舖入面d cam片段係間舖財物，甚至即時上cloud backup，用大話冚大話倒不如唔答

cls,who你話就係架喇
乜叫無罪推定
你話人edit最好自己提供證據
我就唔信who冇錄影

第三次世界大戰導火線會唔會係世衛

有呀
但唔方便拎出黎

支持港台

真係癲撚線 咁樣老屈

嘩....想柒多次咁喎

重點：

2. 世衛指香港電台隨後重拍相關片段，並對片段進行編輯，造成嚴重歪曲及虛假陳述

2. 世衛指香港電台隨後重拍該片段，並加以編輯，嚴重歪曲事實及構成虛假陳述

WHO =China
同一種套路

怕人唔記得
要提

最怕未必有uncut
條撚樣扮斷既時候可能停左roll機
等連返先再roll返

證明真係支那化

香港，只有一個真香港電視台就係港台

支那最愛火水救火

就同六四過咗咁耐依家先話學生有武裝燒死解放軍一樣道理

［再開］睇下譚得塞幾好人

有可能

世衛今年除左放山埃建議，仲做過乜野好事?

who 甚至un 都變咗league of nations

有傳入港台班記者係最精英

我諗pprb 想冷待件事唔出聲
但大狗覺得點都要撐+俾人呃咗
點知柒出外太空

仲未柒夠？